秒回 到天光

你先

Nice to meet u

No Chinese

好

過左成分鐘了

瞓著左

同你地玩個遊戲，邊個講嘢先就當輸

開始

秒回？